有無人20幾歲第一次叫雞先知自己好細碌？

我咁大個仔除左睇AV未見過其他男性楊具，但Av打左格仔睇唔到男優條j實際有幾大
我以為自己都算中等jj size

但早排第一次滴起心肝叫雞
沖完涼出黎準備破處啦。。。
我一條撚放落隻雞個口就知奶野，我扯硬左可以成條放晒入去佢個口
佢含左我一陣我覺得尷尬就話插啦唔含啦
上套果陣先柒，個套我根本帶唔實
隻雞幫我帶果陣只係劣左半個套落我碌野度
最後我都頂硬上唔撚理照插啦，一擺碌野去條女個西度就發現佢塊西仲大過我碌鳩
果下真係灰到軟左
最後叫隻雞幫我打飛機算，唔想搞
點知佢研究左一陣用👌🏻手勢套住我碌野黎chok
果刻我推開隻雞背住佢喊左出黎
唉屌我勸各位手足j細唔好叫雞

真人真事，講假既我死全家

唔好喊啦

2/10

忍唔到
原來自己條jer細個condom 咁多

我都想係講笑，但真人真事

0 分冇圖

上網好多陰莖增大術ge廣告

樓豬click過未

樓主有冇用間尺度幾多CM

香港男多數都細

我無錢。。。

每晚用手拉一拉好快長
我家下拉到有30cm

港男位處中游位置第十，陰莖長度為十一點一九厘米。

上網睇到，其實平均都係11.19cm

你連標準高登仔既18CM零頭都未夠.
BTW,呢D所謂調查數據係厄鳩人,唔通有人問你條鳩幾長,你會照實答咩,老西都抛大幾個碼,起碼有面D.唔好咁自悲,第日搵條處女做老婆,佢一定唔會覺得你細碌

樓主發育不良嗟

有冇自己度過實際長度？

啲雞一來閪鬆
同埋第一次 未慣 叫多啲會無事
過來人

聽講截斷重生會有機會長多1，2cm
清可以試試

邊度搵處女

師兄幾長？